大陸妹o係德國挑機

條大陸妹用fake news & 陳百祥嘅方式講野,比d外國奶共人以為佢真係好有道理
對住哩d自以為受過教育嘅法西斯蝗,真係嘔血

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

CGTN咪又係大陸人留言多
不過佢啲論點其實好弱 理論上要駁到

但條片d手足唔識駁佢

（品蔥）如何反制那个德国街头怒斥香港示威者的内地女生

正 值得一推

People bend enough and they break
大陸人好鍾意問點解你要咁做點解要犯法點點點, 比佢lead住 應該問返佢轉頭 逼佢諗, 其實唔洗答佢點解要放火etc, o係法理上的確唔夠力, 應該攻返佢法理上企唔穩嘅地方, 問返佢 點解corrupt cop要暴打躺在地上的平民,暴打路過的市民； 點解合法和平的活動，都會corrput cop開槍射,暴打, 催淚毒氣, 你知道這是意圖謀殺

做文宣反駁

CGTN

就算比你現場駁到佢，條片佢鍾意點edit都得。

用返佢地嘅邏輯 不停問佢 逼佢思考

點解你們這些支持政府的人,要斬平民 斬穿肺部, 斬到露腸？
點解警察要暴打和平合法示威者, 甚至一般平民？ (佢話示威者暴力嘅, 就去返哩度 打記者平民 射記者平民)
點解向記者及平民開槍？
警察點解要違法？

我見佢一直好驕傲一個中國

好快佢就會見到一個中國點俾美國貿易啲打殘

希望到時佢仲有錢留係德國玩啦

Btw 佢成個argument都係講和平唔好暴力

最簡單就係話和平方式試過 無回應 就係合理升級手段

想玩膠就係咁問佢覺唔覺得共產黨當年革命暴力

佢問你係咪想革命，港獨？答佢係！佢就可以收皮

條女擺明有備而來 有cam man化晒妝
手機仲準備埋片同學幾句德文
根本就係為咗喺大陸紅
結果微博上面連央視都幫佢宣傳埋
而其實大家見到呢類人其實都可以駁贏
警察濫暴同示威者暴力根本差好遠
賴得駁就學樓上品蔥話大叫曱甴平 等佢條片出唔到街

大陸人思維, 就係假定你係錯 佢咩都岩,逼你諗點解你要做錯 逼你認錯, 唔需要任何理據，所以要反問返佢 + 糾正佢 引導返佢, 小粉紅無獨立思考,逼多兩逼就散

所以出黎之前要做下功課
俾人一挑十駁到冇野講等同幫對家宣傳

CGTN本身就係支那台
上次所謂同人debate條閪婆咪又係CGTN

CGTN 中國環球電視網

睇黎都晒氣

英文差

條友一路攻, 我地就一路防一路退
我地答唔到,係因為對方無邏輯 因果倒轉,但我地又用一個有邏輯 正常嘅思維想反駁佢,其實駁唔到 好似陳百祥咁, 佢話蘋果有咩理由係紅色呀,人人都話橙色, 咁你點駁佢

應該係攻返, 問返佢法理&情理企不住腳嘅問題，引導佢思考 咁佢就答唔上
點解要警暴？
因為示威者暴力
點解對和平的人,老人家都要暴打？
佢地犯法
點解合法和平都被警察開槍射眼射頭？
點解警察要犯法,點解？

一句why dont you go back to china 就收左佢皮啦

係 主動性唔夠 俾人引導咗

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

佢就話你justify唔到就叫人走,話係佢自由
之後班蝗打哂飛機
在自由資訊國度, 但要吸收牆內嘅假資訊；逃離極權國家 去左人地嘅自由國度,但要話自己國家幾自由

點解有小孩上前線 連個細路都知發生緊咩事
點解示威者要用暴力
堵路 塞MTR
要駁都好易駁
企中間個男人其實開左個頭
但係比條女大唔大就唔講落去
睇到條大陸癲雞係到瓜瓜嘈但係手足唔識駁
好燉佢地唔抵

根本係最基本要駁到
示威者係對死物
政權暴力係對人

係
手足始終係外國
接受既資訊唔夠我地淪陷區多
真心呢到有唔少連登軍師都可以反駁到佢一敗塗地
但咁樣冇咩意思
事後佢鍾意點剪就點剪
根本不敗
就好似之前澳洲果個鬼佬主持
撚班小粉紅相同道理

冷處理, 同叻伯一樣戇鳩理論

呢個唔夠力
佢地會帶返去暴力放火打人幫到你爭取五大訴求咩

呢啲係好難聽，
但係外國越多呢啲人越好，
你估人地好似香港啲廢老咁，
人地有正常邏輯，獨立思考

之前睇左條片少少 見手足比人㩒住嚟講 我出左個post
（集思廣益）應對小粉紅 or 無腦藍絲

咁佢依類人講野一定有引導成分
好似荷蘭叻咁你點講佢都唔會認輸
但最緊要唔好俾佢帶住走就冇事
例如佢一開始問rebuild個問題已經on9

緊係唔好暴力啦
都唔夠人打

問返佢共產黨點解要反抗國民黨咪得，唔識/答唔出就話佢假愛國狗，完

幾時都話班大陸狗先係真港獨撚
全部野都係佢口中講出嚟

小粉紅接收資訊有限 到時個個荷蘭叻上身 我唔知我睇唔到

唔洗正面答佢問o個樣野, 攻返佢企唔穩嘅點
警察暴力打平民, 甚至對和平及一般市民開射 對記者開槍,是執法嗎？是違法
政府不停打壓, 警察不斷暴力升級 血腥鎮壓,對回復和平有用嗎？
(警察是對付暴徒)
暴徒是指蒙面扮警察的人吧, 就連對長者,小朋友都打到頭破血流

唔好同紅色流氓嘈
你同佢地嘈只會俾佢地拉你去同佢地一個 level

simply reason, because government fuck me everyday, so will you hit someone who rape you, bitch?

其實唔洗同佢哋理論，只要隨時準備定反共同甴曱平嘅文宣，遇到啲五毛戰螂即刻攞曬出嚟，包保佢哋唔敢播。

應該係全部都無腦, 哩d法西斯小粉紅蝗
陶傑真係好正, 哩d小粉紅無得救

樓下嗰啲全部XYZ

自以為受過教育嘅法西斯蝗

陶傑個100毛訪問都有講，中共嘅思想工程 幫d法西斯小粉紅蝗建立思想防火牆 去到邊都自動過濾

大陸佬永遠係唔會講警察暴力
佢同阿叻一樣 只要唔認就當係冇警察暴力
呃唔到人 時間愈長 班狗同林奠輸得愈難睇

Push.

班友水平低姐，講句8964同新彊集中營佢已經收皮

I didn't finish watching it but heard she said yellow ribbon detailed a train.
She's fucked up

一句多謝平反六四收佢皮啦，睇下微博仲敢唔敢播

其實被動都可以反制
但俾人引導咗真係無計

其實一個政權得唔到人民授權係一定會咁，好簡單嘅問題，既然佢係德國就不如讀下Max Weber本書

手足真心係學下點駁...拎幾條片出黎已經駁到

睇咁多個留言暫時覺得都係品蔥講得最好
同粉蛆講野係哂鳩氣，係資訊流通既地方仲維護極權既人根本就係戇撚鳩。你要極速收佢皮就要問佢上唔撚到抖陰微博既野，唔好比佢有任何機會轉移視線（剪片或者扮弱勢既機會都唔比）

一開波就要大叫（好重要，先聲奪人好重要）點解小熊維尼唔理香港人訴求

條粉蛆一想搬龍門就係咁Loop同一條問題/狂叫曱近平曱近平小熊維尼新疆集中營活摘器官樂伽公寓武漢鎮壓8964天安門上海NBA爆人

一野搞到佢輕機，個畫面似爛仔交但係上唔到微博抖音，到時最多會一邊你不可理喻死廢青一邊敗走，激撚死佢，連微博刷人氣既機會都唔撚比佢，點都係你贏

多謝外國巴先
但係點解條片好似冇乜人駁到條蝗咁
明明好簡單既 的士司機點解俾人打都駁唔到
搞到睇到好撚炆 仲要條蝗好撚得戚咁真係作嘔

外國手足學下

“點解妳嚟德國?”
支蝗- because I can afford it
Do u pity those who can’t afford? They are chinese as well. How about the people in Xinjiang? How do you feel when they’re oppressed by the prc?
我發現呢set問題無乜人問過。
其實佢地出得國嘅中國人未必on9/無料，但作為stay過外國嘅香港人，其實我地比佢地好嘅，一定係對自己人嘅同理心。
問到佢地知自己好仆街自愧不如得唔得

u should not answer, but make her answer u.
"do u know what is the Sino–British Joint Declaration?"
"do u know what is one country two system means?"

100% she will turn dumb immediately.

一

支那文宣係得嘅話就唔會搞到自己今時今日咁神憎鬼厭啦。
睇吓佢十一國殤日個閱兵大龍鳳請到幾多外國元首就知啦～～係0個呀。
CGTN你都睇就證明你一係就五毛一係就白癡囉。

德文CHINA 好似支那

推

我見手足比人問到旅遊業第幾大產業，然後口啞啞鳩答左第1，就知口才上戰鬥力極弱。

旅遊業長期佔香港4~5% gdp，唔係我查資訊先知，而係2014成日有藍絲話黃絲影響旅遊業，破壞哂香港經濟，所以旅遊業gdp係深黃既common sense去反駁藍絲。

而香港立命既係香港金融經濟體系，亦係法治基礎下所建立，而家政府破壞法治，中國破壞香港司法體系，外國人對香港法治失去信心，資金流入降低，反而最影響香港經濟係政府。

一定有藍絲反駁，話示威者破壞法治，先係令外資減少的元兇。外國示威破壞程度、罷工成熟度高過香港，但法治體系從未崩潰。因為法治最重要兩個精神係以法限權同以法達義，呢兩個重要元素唔係平民示威就能破壞。

如果咁輕鬆，示威就破壞到法治，我建議中國唔洗同美國打貿易戰，直接派卧底去美國示威，直接破壞法治，破美國立命之本，「威脅」美國。

冇水冇人駁佢 有科技過濾海水，成本差唔多，唔洗買，講到口都臭。

條女係咁話分裂國家，典型藍絲唔清楚五大訴求，問佢五大訴求冇一樣係分裂國家，輕鬆一招收佢皮，可以拋埋民調出黎證間冇人想分裂，順便話佢睇洗腦新聞接收虛假消息，認知重組。

我意見
佢一問手足行為應該即刻提起有2名peaceful protesters + 1 Indonesian journalist went blind in one eye after police fired shots at them

跟住即刻補多腳話仲有numerous videos showing police brutality
問佢會唔會表達sympathy
唔表就反問佢 so they deserved it?
表既話追問咁新疆嗰班呢？
表唔表都攞中共黑歷史出嚟講
新疆既現代集中營
同埋共產黨呢個totalitarian regime 自從成立以嚟殺害咗30-60million of its own people. Do you still endorse the Chinese Communist Party?

最好就跟手宣傳 #antichinazi 講吓China has been exporting communism to the entire world with their rising political and economic influence. Hong Kong is now standing up against a tyranny government. We are starting a revolution to take back our power. resist & revolt. We’re just like any of you who’s tired of police brutality, who’s tired of being hopeless and helpless. We want our voices heard, but those in power would not listen. Pls join us in this fight for freedom for all.

唔好俾呢啲高級5毛lead 住
一定要我地引導番轉頭
新疆集中營 同西藏達賴喇嘛已經係外國人最熟悉同最易令人反感既話題

段片𥚃面班人食住，答唔到就鳩嗌。人地個cam man都叫佢地答條蝗，唔好淨係嗌
佢地好似唔知香港既事咁，之後就比人一挑十幾，重要比人用英文，蝗語搞掂。你叫人地講英文，條蝗又講英文; 你問人識唔識蝗語，人地又即刻用蝗語，之後重已經串到話識得聽得廣東話，你地可以講但最後竟然三種語言都駁唔到條蝗

醒少少啦 條片剪到咁你地又走去信？唉 好撚廢呀真係

有時D白痴唔講邏輯係會令人O咀hang機
好似片頭問佢做咩唔返中國 背後意思係中國咁好點解要去德國
佢就話佢比得起錢
呢D九唔搭八既人無邏輯可言 駁黎做咩

其實唔好再嗌做咩唔番中國
外國人只會覺得你喺佢地頭叫番人地走
好似啲racist yt lady 叫人go back to Mexico 一樣服唔到人

想做網紅

其實唔係唔識駁，係駁到嘅都cut走哂

遇到呢啲有備而來又懶係理性嘅，我覺得最好係搵一兩個手足友善噉拉埋佢一二角慢慢傾慢慢解釋，唔好畀機會佢騎劫成件事

不嬲都係問問題容易答問題難

其實點解要駁？
你駁完班被洗腦賤種支那狗
佢地都淨係識講一個中國

條片剪到咁 你up乜鳩呀

岩。我係海外。同一睇法。佢單兵就滅左我地一班。

YUP 愛國愛港就要打人斬人?
而且對家好想SPIN自由民主就要永遠和平 俾班支那人打同殺都唔可以還手
但係自由民主重來同和平唔係同義詞 佢地係加害者 我地做既野重來都係控制到既武力 唔係暴力 佢地先係暴力

雖然燒生係燈D, 但佢上一個月有集係教人點回駁呢D論點

其實正常人都回到呢d
只係大陸狗d片唔會播人地d反駁
係咁cut 鳩晒人地d回應
然後再加句話人地答唔撚到 沉默咁

笑撚死

// 第一，所有事情都是內地政府的錯，不要為勇武派的暴力感到內疚。如果習近平早點願意對話，事情肯定好得多。

所以我們要把所有言論引到習近平身上，注意，一定是習近平，而不是中國政府，因為粉紅根本不敢評價習近平，評價了也不敢上傳視頻。可以直接問：「如果不是習近平昏庸無能，香港會到今天？你覺得習近平不是蠢豬嗎？」 不管對方回答什麼，這個視頻算是毀了。 //

其實答佢都得
普通人犯法警察拉
警察犯法邊個拉
點解唔拉
點解仲犯法

小弟係現場路過

#haha# 嗰陣有手足諗住同佢單對單傾嫁
對家為左拍片踢館而嚟 梗係賴死企定唔走

有啲位駁到佢 佢就即刻跳針
下次叫警察送佢走

不過佢過嚟踩場都係好事
本身大家叫口號叫到攰 喺度食冬甩
有人踩場刺激返啲鬥志
仲吸引埋岩岩遊行完嘅庫爾德人過嚟支持

手足？？根本成班都係戲子，共狗至撚拿手嘅出口轉內燒自製教育電視而已！！！

已經唔想理呢啲on9

好撚多大陸人扮鬼佬改埋晒啲九唔搭八英文名

鍵戰就叻

CGTN 未即係CCTV 海外版，唔好晒時間理啦

對付小粉紅要比佢地更紅 不如話佢假愛國啦
咁愛國唔留係中國建設 係都要拎個外國學位 都係貪個學位勁過大陸學位 番去高人工 地位過班大陸畢業生咋麻
係外國比人歧視咪愛國囉 係外國無比人歧視佢眼一定高過大陸畢業果d啦
唔好以為佢地好團結 佢地係有鄙視鏈的 我有錢咪可以去外國留學踩低你班留係中國既垃圾囉 建設中國 留番比你地呢班無錢又無權既窮鬼啦

其實有好多有做功課已經答到
頭個兩題都係極簡單
香港gdp 2017年旅遊業佔5%左右，其實香港根本唔依賴旅遊業，你睇而家咁樣股市都未插水已經知
東江水又係，今年俾48億買，根本係天價，完全唔撚係咩送水

點解YouTube上面所有關於依條片嘅頻道都冇香港人幫口
望住成班假扮鬼佬嘅五毛喺度講狗屎有啲難受

播721 俾條女睇

係香港人對警察無哂信心

點解大家成日唔撚提721....

大陸用呢條片打緊飛機 話個女仔用三語贏廢青

係支那，係支那

CGTN未又係CCTV

呢d時候真係要學黃毓民
要自己拎住主導權 對方一鳩up就問d佢哋答唔到既問題
頭一兩頁有巴打都列左好多
當然好似個傻閪叻咁 乜都答睇唔到係幾難駁

條女好撚樣衰

五毛常駐地 now rthk 01 cable

CCTVB咁樣

傻啦有備而來點可能俾駁到嘅片出街

啲奶共睇到依條片就打囇飛機
雖然全部都駁到，但手足真係要認真溫下書，要即刻駁嘴！

美國貿易戰跪低左啦仲講
仲靠美國佬死得啦

China television global network, comments全部話the girl is brave, is beautiful, is courageous，唔好同佢哋講道理，講唔入耳

咁人地未可以講, 咁唔仲意香港, 點解你唔去美國呀
一樣=.=

大陸？元朗人來架？

咁人地未又可以講, 示威者唔出黎阻路, 唔周圍破壞
POPO就唔洗出黎震壓囉

所以其實宜家呢個運動=
邊個越大暴力就邊方死得快

條女好高質
有錢，流利德文英文

人生勝利組

駁佢好簡單啦~
雖然我唔同意用暴力抗爭, 不戈駁條友好簡單, 一百萬人出黎, 777唔收仲要推, 200萬人出黎仲繼續去....邊個人唔想和平抗爭..直到宜家咁~邊個人想燒MTR, 爆中資, 因為佢地起國際係咁屌示威者, 可以唔同意佢地做法, 可以拉佢地, 但係明唔明咩前因後果, 就因為係777唔理民意, 己經戈左22年, 去2047仲有28年, 仲要循步漸進等老共幾時比香港人有真真正正既普選

有人教點樣駁，品蔥都有人幫手，有時候都要知多少少避免俾人問到口啞啞，跟住俾對家發大黎講

係因為條女英文又真係幾FLUENT
同埋D香港人英文又真係幾差
先係咁姐
我地求其外國捉個大陸里出黎問
一樣有呢個效果
大陸人英文好鳳毛麟角

Push

巴打有心 正皮唔到推一推

美國邊有跪呀

問返佢地知唔知乜嘢係「官逼民反」！將個動亂根源撥返去狗貪官污吏權貴禍國殃民，一講到狗貪官，佢哋就個個都無嘢講，因為個個都無辦法繞開，就好似香港黑警繞唔開7.21、8.31！大陸民眾繞唔開狗貪官污吏權貴官商勾結，三聚氰氨毒奶粉、假疫苗，問佢地前因後果都分唔清楚，官逼在先，民反在後，係唔係毒奶粉、假疫苗後遺症患者！

毓民真係學富五車 字字鏗鏘, 好似毓民撚元秋咁, 你愛咩國呀 三面紅旗唔知 五星旗唔識 你愛咩國呀

法西斯小粉紅 好興死咬住所謂"犯法"嘅野, 其實唔洗答佢點解要咁做, 因為政府有權有勢有錢 有公權力去處理

反而o者返住佢, 政府警方嘅暴行,例如全副武裝行私刑, 開槍射記者平民, 無差別暴打平民, 同你執法有咩關係？同回復和平有咩關係？
why支持政府像你這種人,行過斬頸斬入肺 內臟,斬斷手筋腳筋; why 警察唔執法？

林鄭講嘅玉石俱焚 正正就係政府做緊嘅野
天吏逸德 猛於烈火